隻貓好慘

網上流傳隻貓俾人掉去老鼠堆虐待致死

731